[法律JJ請入] 向法庭申請禁制令，禁左警察冇經邀請入醫院有冇得諗?

公開警察醫院內虐打被捕長者片段 林卓廷：警施行酷刑可囚終身

北區醫院護士質疑警方曾濫用暴力

警察已經當左醫院係自己屋企一樣，如果向法庭申請禁制令，唔准警察冇醫院同意既情況下入醫院，有冇勝算??

利伸：冇法律知識，求指教！！

推

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇法律界人士幫手

pish